P.A.WORKS 「クロムクロ」(黑骸) 續篇製作決定

電視動畫「黑骸」後日談小說「クロムクロ 秒速29万kmの亡霊」將於6月1日起以電子書形式出售。

「黑骸 秒速 29 萬公里的亡靈」是動畫製作公司P.A. WORKS推出的電子書專門品牌「P.A.BOOKS」的第二部作品，講述電視動畫最終回白羽由希奈和索菲等人踏上宇宙航艦後的故事，由電視動畫系列構成檜垣亮執筆，導演岡村天斎負責故事監修。 封面和插圖由人物設計石井百合子繪畫。 這部作品會以單集形式出售，每個月的1・15日左右發佈最新話。

????

小說咋 又無動畫

垃圾
悶到抽根

留個open end咪算
後乜嘢續

普通野都有續作

睇到一半棄鳩左 悶到

○クロムクロ 【全4巻】
巻数 初動 発売日
01巻 6,406 16.10.19
02巻 5,233 16.11.16
03巻 2,667 16.12.21
04巻 9,354 17.01.18

原來咁好賣？

第三卷

個表似係錯 我就咁睇返第四卷初動都係1500到 第二個禮拜都唔見埋
應該冇咩可能會有九千幾

我記得另一個第1至4卷都係2000左右?

(2016春) *2,396 クロムクロ

其實都幾好睇
好過革命機

我都記得果時銷量係唔得，突然又話賣成九千幾張

直投正，畫質高，啲囡又靚

AB 賣成9萬幾隻堅定流
花開我記得好似冇咁差

參考下好了

saerch番個平均
發現其他數 次次都唔同

最多咪屌佢一般 悶
垃圾有排都未排到佢囉

個website有人玩野
啲Data比人改哂

革命機都痴線既
作畫咁靚劇情咁垃圾
呢套起馬都叫正正常常啦